內地黃金桃充日本桃 兩水果商分別罰款3600及6000

兩名水果零售商將來自內地的黃金桃冒充成日本黃金桃出售，違反《商品說明條例》，今日(6日)分別在沙田裁判法院及西九龍裁判法院被判罰款3600港元及6000港元。

海關早前接獲舉報，指有水果零售商鋪出售附有虛假產地說明的黃金桃，海關人員其後採取試購行動，分別在馬鞍山及旺角兩間水果零售商檢獲共72個懷疑附有虛假日本產地說明的黃金桃。經調查後，發現有關黃金桃產自內地，與所聲稱的不符。

香港小店

Royal級？

特供畀領導
你地買唔到